根本 Busquets 就 overrated 得太緊要

就咁睇同 Charlie Adam 差唔多

Charlie Adam角球值1000萬，Busquets有咩

識做戲

查理亞當樣貌值1億

同史比寧差唔多

全盛期已經係八年前

閪班牙又唔選xavi martinez 根本係自己抵死

尋日仲係禁區踩定個波想扭俾人偷埋

佢係世一防中卡域克真係笑而不語，卡域克歐聯決賽助攻助攻又控制到節奏快慢，嬲尾射撚埋12碼入埋

乜鳩基斯呢，回防唔夠快，節奏又加唔快，仲要冇長傳冇腳掂咁滯，佢同高基真係笑撚死

卡域克

今屆啲球盲偵測機真係笑死人

卡域克應該係最比人低估